問太多根本不會講 束縛不來如人馬座

人馬座既男仔係點 或同過人馬男一齊既覺得點
係咪永遠唔會講心底個句說話？